返工返到狗咁為乜？

細佬返緊垃圾工程公司 做撚到狗咁由早8點chur到7點8點 開始諗自己為咩生存 ？

溝女囉

哪有女 你... 唉

拎d錢掟鳩d女

師兄一樣，telgram 傾下？ id firewater

香港就係咁 為生存